想問吓天仁茗茶究竟有咩好飲?

得個甜字 狗也不屌 貢茶好飲啲又大杯啲

茶底同珍珠都好過貢茶

咁你咪叫人少糖lo，弱智仔

我都想知 樓下果間長期有港女買

珍珠鮮奶茶
利申：嗌開無糖

走開甜

唔講其它，剩係支鮮奶都贏你用奶精啦

你拎歇腳亭嗰啲嚟講我都可以當每個人口味唔同
但係貢茶真係狗也不屌...
天仁珍珠鮮奶茶真心高質
(但係要記得嗌半糖或以下，全糖真中伏 )

話天仁狗也不屌冇問題
不過之後走去吹奏貢榮

至少杯奶茶有「茶」先丫

飲呢類茶, 我只買無糖.
清清地好過買維他檸檬茶.

上次見佢落奶粉

全糖

起碼真係茶先

少糖都甜到仆街

嗌鮮奶茶用meiji鮮牛奶
飲完去唔到第二間飲奶粉

貢茶你飲開咩？
珍珠加水？

[/quote]
少糖都甜到仆街[/quote]
咪走甜囉 本新珍珠就會用糖水浸
你咁唔飲得甜就飲水啦 好野都唔識分仲吹奏貢茶

天仁真係用茶葉 100度滾水煲茶底

珍珠 見到唔合規格或者擺左一日就倒

鮮奶用明治奶

生果係真生果 一箱箱收埋

我覺得買佢d茶葉黎自己沖係ok好喝
直接買杯野飲就唔覺特別

奶茶無糖幾好飲
有奶茶味但唔甜

有得買?!

唔識叫少甜 ？ 普洱奶茶少甜好香茶味

叫開走甜走冰/少冰

飲過茶王返唔到轉頭
其他珍珠奶茶都係垃圾

如果你連少甜 走甜都唔識
唔知同你講咩好...

起碼都7年以上無飲過 貢茶, comebuy,歇腳亭。天仁就經常飲, 有奶既淨係飲鮮奶, 無天仁寧願唔飲

賞茶同歇腳亭都唔差
貢茶經常少料

sharetea係咪都係奶精
好鐘意飲佢個布丁朱古力鮮奶

成個post 咁多弱智仔係度

其實其他間有冇得加錢轉鮮奶？

913鮮奶茶！！！！！！！

貢榮應該係最垃圾果間 咩都假 除左用茶葉 同配料之外 咩都係粉沖 同 糖漿正隻味出黎

同天仁用堅野正邊有得比

利申： 做過貢榮 一定叫微糖以下

飲茶飲咁甜好on9

試過嗌鮮奶茶 睇住條友用粉沖

鮮奶綠

樓主一係飲開屎水一係曲線幫緊天仁茗茶宣傳

珍珠鮮奶綠 微糖 少冰

用真茶底
珍珠有蜂蜜味

唔曉嗌小甜
利申打手

少

見到班撚樣嗌杯天仁就以為自己識飲茶笑左

少糖都甜咪微糖囉7頭

清玉也不錯

鮮奶 同奶精
茶葉底一飲就分到
珍珠食落有桂圓味？
鮮芋真係大大粒芋頭。唔係落調味比你

如果你係飲唔出
唔係扮專家出來批判啦
講唔係唔講得
講完顯得自己見識少 無知囉
面係人地比
架係自己......

無糖都好甜呀！！！！！點算呀！總之我地話唔好飲就唔好飲

貢茶先甜 天仁係全港奶茶舖最唔甜嗰間
利申：兩間都做過

天仁 歇腳亭 賞茶都好飲 唔同口味黎

好撚難飲
苦既珍珠奶茶難有茶味

清玉

有冇人唔飲依啲台式飲品？
自從中五就無再買黎飲
成杯都係糖精
見去到台灣無理由唔飲走去買杯，結果飲到一半都想掉

賞茶垃撚圾 收皮啦屌你老母

賞茶垃撚圾 收撚皮啦屌你老母 打手死全家

反了反了

即刻搏嘴

本身都會飲下 但知道好多糖所以戒左
一杯=3碗飯

我做過三個牌子 六間舖 從來未聽過有人話貢茶好飲過天仁
你味覺係咪有問題 貢茶啲濃縮果汁同人工粉有乜好飲？

佢話天仁得個甜字 貢茶唔係咩

加珍珠

係貴左少少姐,幾好飲

我都覺得貢茶好飲好多
天仁用啲料係靚 不過沖出黎好淡 自己買茶葉沖茶飲就可能ok嘅 但係啲奶茶我飲左兩次就決定唔再飲

貢茶甜到
落幾多糖我唔知咩 貢茶差唔多落double 你同我講天仁甜啲？

十年前得貢榮就話飲啫
而家香港咁多間呢d台式飲品店 貢榮狗也不hi

天仁芋泥係全港最高汁

無記錯都可coco d鮮奶茶都係meji奶

貢茶啲珍珠好難食

茶有味啲

戇尻樓豬真係飲貢茶飲到懵撚咗
貢茶邊忽平.? 論價錢佢都只係最多平過其他兩三蚊
貢茶邊忽多? 歇腳亭都同佢一尻樣啦
貢茶本身全撚部都係用奶精同茶精, 杯野成陣膠味
啲珍珠又韌到死之餘又甜到屄 (啫係一咬啲珍珠咇晒啲糖水出來既)
啲布甸又冇乜味, 純粹食緊嚿冇咪既野
更遑論奶蓋
貢茶啲奶蓋又少過人都算, 重要淡味啖到屄
加幾蚊奶蓋, 無論直接食定溝埋杯野都係冇用, 嘥尻晒啲錢
所以我都唔知點解樓豬可以夠膽死攞貢茶依啲垃圾來比

賞茶隻烏龍茶真係唔錯啵

貢茶奶蓋真係

朋友以前做過貢茶 佢話啲奶蓋擺過夜"瓊"左 啲staff會朝早搵手隊落去搞返鬆

係香港搵到間好似佢咁出名仲保持到e準先算
個個出km名就換垃圾料賺到盡,仆街到

天仁同sharetea都鍾意，但係當然前者最好

天仁冇試過鮮奶茶，普通奶茶冇乜奶味。
歇腳亭係垃圾，冇奶冇茶，不過我都係會貪過癮飲佢布丁奶茶

天仁隻茶底正好多
次次都走甜 因為珍珠有甜 溝埋覺得岩自己口味 請起又想飲了
另外試過清玉真係狗也不屌 細珠

唔飲奶既其實天仁真係無吸引力

天仁世界第一

我覺得幾有茶味，珍珠夠咬口

十幾廿蚊有d茶味咪算係咁 好過成杯都化學野溝出黎
幾舊水d茶葉就水魚先買

頁榮

yeah

貢茶先難飲

之前單新聞話最多糖
都市人鍾意飲呢啲，所以有都市病
仲好開心免費做打手

珍珠煲熟左洗完之後要浸蜂蜜水

但係太子果間沖得好難飲

唔知 試過杯野甜到仆街 又試過飲鋒蜜xx 酸到仆街

真芋頭...要剝皮+切+煲熟.................................

有無人做過happy lemon可以講下
旺角飲過兩三日間佢個奶蓋最好飲

CWB誠品果間特別正，好有Synergy

貢茶咁垃圾都拎出黎比
你拎coco都好d丫

貢茶 奶蓋烏龍

吹奏貢茶真係

睇哂成個post 都唔知樓主係貢茶定天仁打手
個助攻靚到呢

認真正
第一次叫香芋奶綠時發現唔係比杯紫色化學野你
一吸有芋頭咬 真係想喊

下，梗係飲茶湯會啦

識飲一定叫全糖，上次飲完全糖，我三日後先食第二餐

飲過天仁之後試過係comebuy叫芋泥
屌一聲

鮮奶全部都係明治全脂鮮奶 紅色包裝果隻

芋頭要煲成45分鐘
得一個煲係用黎煮芋頭
所以冇晒就冇得賣芋頭飲品

反而珍珠有兩個大煲煮
雖則珍珠由生到用得，過程唔只45分鐘

我覺得茶湯會先正喎

全部都唔好飲！

銀玉好得意
唔知用咩整

coco用anchor UHT奶, 起碼係真奶先 而且價錢夠抵

我自己唔係鐘意食珍珠啲人,次次都係食幾粒就唔會再食,茶湯會係我唯一會食晒珍珠既鋪頭

天仁d珍珠係第一間覺得唔難食

天仁嗌親凍金萱都要等
唔知係咪即煲

茶底已經差天共地

珍珠鮮奶茶好有奶味

灣仔mtr間天仁執左...sosad

天仁茗茶 飲過 兩杯 都難飲到仆街

係搬左啊

913鮮奶茶加珍珠少糖少冰
你話天仁甜，ok
但唔好講到貢茶唔甜 甜好撚多

係咩, 睇下先, thanks

搬左出大街

淨係飲過一次鮮奶
913奶茶轉鮮奶，覺得平時好飲啲
係因為鮮奶唔夾烏龍定我口味有問題

許留山隔離

貢茶好飲都講得出 你真係食屎大

好有茶味wor 其他得個甜字

913奶茶加珍珠三分甜小冰

913奶茶少甜加珍珠！

而家剩係飲佢同天仁

轉左飲虹吸啡啡好耐

LM

鮮奶綠走甜超正

雖然我都鍾意飲天仁多d
但你地要屌人都做research先啊
杯杯奶茶都係用奶粉整架on9
叫鮮奶茶先用鮮奶 訓醒未

913茶王走甜加珍珠

之前個pk業主加租
天仁唔制
結果搬左出大街
租仲平左
而原本天仁個位準備開歇腳亭

好飲還好飲 但d人可唔可以有質素少少
乜野913鮮奶茶珍珠 乜野奶蓋
甚至加布丁都聽過 洛神花冰又有
大佬真係聽到R哂頭
唔係話唔明 但聽得好辛苦囉
好似5p字咁 明係明但真係聽/睇到好燥
可唔可以睇清楚個menu 或者睇清楚你係買緊邊間野飲先落order
仲有啲閪客鐘意玩野 乜都投訴
只可以話香港人真係好難服侍
我只係個parttime 屌我都無用

珍珠奶綠半糖少冰
甜都係甜係啲珍珠到 所以先嗌半糖
天仁啲茶味完全 無 得 輸

有4種甜度比你揀 死唔信你揀無糖都甜
利申: 做過天仁 而且依到d珍珠奶茶係唯一我會飲嘅

我鍾意無糖珠奶

茶湯會鮮奶茶伏撚到

913鮮奶茶加珍珠
飲左一次返唔到轉頭

屌你老母啦 你打成篇野我就真係睇唔明啦

屌條友都唔知中文有冇lv1
啲語癌問題重衰過5P字

普洱奶茶 少田

成日覺得有陣涼粉味

Sor 出左三次

唔怪得我之前飲肚痛

我朋友用匙羹整返鬆
會唔會係你朋友/你朋友d同事做野唔衛生?

細個做過貢茶
先唔講茶係用茶葉沖
如果杯野個名係有鮮奶就係用奶沖
冇既就係奶粉
唔明d咩都唔知既人就話人剩係用奶精茶精
無知唔係罪 但唔好衝出黎柒

天仁茗茶用料係好 但過份吹奏 價錢較貴

利申：經過既兩間都會飲 但已經少左好多

Btw 臭腳亭同賞茶真垃圾

913鮮奶茶

珍珠用蜂蜜浸

貢茶啲茶都唔似茶味 少甜都救唔到

sharetea 真係大伏

平心而論 天仁茗茶個珍珠冇得輸

而家貢茶menu上面有邊樣係有鮮奶
果汁又全部用垃圾濃縮嘢 狗也不屌

鮮奶茶 鮮奶綠 鮮奶仙草 鮮奶烏龍

有茶味，唔同貢茶

點知佢地
反正我都唔會飲奶蓋